大家既呀媽有冇成日都話要將屋企啲野俾人？

我呀媽好搞笑 成日都話要拎屋企啲野俾人
我部ps4唔玩一排 又話要俾唔知邊個呀姨個仔
我妹啲名牌袋一排冇用 又話要送俾唔知邊個個女
上次我媽將我妹一袋未著過既衫 問都未問過佢就送俾人 之後嘈左穫金
好彩我媽宜家只夠膽郁我老豆啲野 上次問都冇問 將成疊餅卡送左俾人 前題係我老豆好鐘意食蛋糕

大家既呀媽係唔係都係咁？

個個呀媽都一撚樣
得你呀媽咁撚奇怪

唔知大家呀媽最勁試過將屋企啲咩唔聲唔聲送俾人

我媽反而係乜撚野都拎返屋企
明明屋企已經好多同類野..
但一聽到話唔洗錢送俾佢，就有無需要都照攞
成屋都係野

留名睇連登仔廿四孝老母傑作

我係2邊COMBINE埋
成日拎埋D唔等洗既野,E.G 舊衫鞋
之後留黎拎番大陸比親戚,好似90年代咁接濟人,但明明人地已經有DD 錢

送埋層樓比呀人呀麻

呢d老母要整鑊杰既佢嘆佢先識驚

月經post

真係唔知咩心態

問都無問拎你d野借比人